<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/hzhen5.jpg" width=640></a>
<h2><strong><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow">点击这里: 我要退党团队</a></strong></h2><br>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38">● 滙真网入口1 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://dw88.github.io?p=6098d630d6dea8ded38">● 滙真网入口2 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/skg9n49a/index.html?p=6098d630d6dea8ded38">● 滙真网入口3 ● </a></b></h3></div>
 <div align=center><h3><b><a href="https://s3.us-west-1.amazonaws.com/u5i6alx3/index.html?p=6098d630d6dea8ded38">● 滙真网入口4 ● </a></b></h3></div> 

<div align=center><h3><b><a href="https://gitlab.com/juyuange/2/-/wikis">● 友好链接入口1 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/ofatuf344/www/blob/master/README.md">● 友好链接入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h2>

<strong>安全免费，绿色智能，帮您破除网络封禁，一键上外网。</strong><br>

[自由门vpn（安卓版1.3)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fgvpn.apk)

[自由门（安卓版5.0)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fgma.apk)

[自由门（电脑版7.97)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fg797p.zip)

[无界浏览（安卓版5.0)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/um5.0.apk)

[无界浏览（电脑版21.32)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/u2132.zip)

[神州明见（安卓版5.6)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/szmj.apk)



<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>探寻真相</strong></p></h2> 
 
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1647_1.md#1">共产党百年真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">破坏文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176115.md#1">窜改历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176118.md#1">制造贫困</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">杀人历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176107.md#1">党魁画皮</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176111.md#1">迫害精英</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">卖国恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1704_1.md#1">百年红祸</a></p>
</details>
 <p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/9p.md#1">九评与三退大潮</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">三退精选</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">三退评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">九评三退</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5790.md#1">关注法轮功真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5792.md#1">中共造假</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5562.md#1">伪火真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4378.md#1">常见问题</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">社会支持</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6119.md#1">各国褒奖</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">两岸对比</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">海外弘传</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1188594.md#1">难忘记忆</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5410.md#1">万人上访</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">真相特辑</a></p>
</details>
<details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog447_1.md#1">揭中共活摘器官</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">事件报导</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">各界反响</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5881.md#1">遭遇记录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5882.md#1">恶人名录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">最新活动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">国际调查</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5948.md#1">贩尸黑幕</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md?fldfbiqjtb3721#1">实名起诉江泽民</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">大陆控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6125.md#1">海外控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6126.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">各国声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">迫害恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6149.md#1">各界评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6150.md#1">法律依据</a></p>
</details>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
 

<h2><p><div><strong>弥天的谎言 永远遮不住真相的揭露</strong></p></h2>
<div align="center"><div align="center">
<h3><p><div><strong>疫苗不能控制疫情 自救是出路</strong></p></h3>
<p><div style=<p align="left">
<p>文: 李明</p>
<body>
<p>
  【大纪元2021年09月27日讯】疫情还在全球肆虐。笔者在“
  <span>
   疫苗不能控制疫情 数据早现端倪
  </span>
  ”一文引用大量数据分析后，得出结论：疫苗不能控制疫情。实践证明，人工疫苗的防护能力在
  <span>
   变种病毒
  </span>
  面前不堪一击。最初的表现是打疫苗的速度赶不上变种病毒的传播速度。等到打了大量的疫苗后，又表现出“突破性”感染。打疫苗防疫，至此是到了反思的时候了，如不能及时调整防疫策略，人类很可能会遭受疫情的更大伤害。
 </p>
 <p>
 </p>
 <div class="adshow300" id="inarticle_ad300" style="display:inline-block; text-align: center">
  <!-- DJYcn_news_article_below_header_F4_336x250 -->
  <div data-cb-ad-id="inside-content-300" id="div-gpt-ad-1399580982834-0">
  </div>
 </div>
 打疫苗靠不住，那么真正的出路又是什么呢？只能靠自救！
 <p>
  现在已经发现，新冠病毒并不是对所有人都起作用。接近染疫者有的人会感染，而有的人却不会感染。被感染者说明其自身对新冠病毒没有免疫力，表明其身体机能已有潜在的缺陷了，或者说，其身体的健康机制已欠完善，就好比电脑的防火墙已有漏洞。那么如何完善身体的机能、如何提升自身的免疫力呢？
 </p>
 <p>
  <span>
   法轮大法
  </span>
  是高德大法，
  <span>
   祛病健身
  </span>
  有神奇之效。多年来已有无数的病人就医无效后通过学炼法轮功神奇康复。
 </p>
 <p>
  有一个人二零一八年十一月份确诊患上了直肠癌。
 </p>
 <p>
  二零二零年十月，他身体病症加重，卧床不起，大便不通，肚子胀得像面临生产的产妇，痛得难以忍受。已经二十多天不能吃饭喝水了，体重由一百五十斤降到七十多斤，只剩皮包骨头。不仅如此，肚子上还长出了一个包。
 </p>
 <p>
  又去医院救治，医生说无法治了，像这样的病，这已经是奇迹了，还是回家吧。医生对家人说，他想吃点什么就吃点什么吧，尿排得不多时，人也就不行了。
 </p>
 <p>
  他妻子是修炼
  <span>
   法轮大法
  </span>
  的，在妻子身上他见证了大法的神奇。回家后，他下定决心修炼大法，奇迹随之出现了。首先开始排尿，大约间隔十几分钟就排尿一次，而且排得很多，估计一天能排十几斤，原本很大的肚子，很快就消下去了。之后开始排大便。开始时是从小便排。到后来肚子上长的包自然的开了一个小洞口，而后就从这个洞排大便。
 </p>
 <p>
  现在，他的直肠癌彻底的好了。
 </p>
 <p>
  2008年有一位农妇被丈夫感染上了艾滋病。下身流血，还流脓，恶臭刺鼻；下身奇痒难忍，冒出一些拇指大小的疙瘩，挠得血淋淋的，痒得心慌缭乱。而且肚子胀胀的，吃不下，睡不着，全身乏力。吃药吃了很长一段时间，身体没有多少起色。
 </p>
 <p>
  2015年3月那位农妇的丈夫因患艾滋病痛苦离世。村里有个70岁的妇女也得了艾滋病，卧床在家，不久就死了。
 </p>
 <p>
  这位农妇面部浮肿，面色青黑如死灰，又驼背，又瘸腿，谁都说她活不了多长时间了。
 </p>
 <p>
  2015年10月农妇得法修炼。一周后就出现了奇迹，她的风湿病好了，双腿疼的症状消失了，可以丢掉拐杖走路，不瘸不跛，越走越稳。最让她高兴的是：那个令人苦不堪言的艾滋病症状明显地减轻了。后来症状越来越弱，不久症状消失，农妇充满活力，锄地，栽种，担着粪水爬坡上坎，干什么都轻松了。
 </p>
 <p>
  2018年12月农妇按卫生院通知去做HIV检测（检测人体是否感染人类免疫缺陷病毒）。HIV检测显示：“人类免疫缺陷病毒抗体”结果是“无反应”，参考值也是“无反应”。啊！农妇的艾滋病好了！
 </p>
 <p>
  以上两个事例来自明慧网，这样神奇的事例在明慧网上屡见不鲜。
 </p>
 <p>
  众多的事例说明学炼法轮功对恢复和健全人体机能有奇效。
 </p>
 <p>
  2005年，美国最杰出的医学院之一——贝勒医学院的科学家们发表论文证实：与正常健康人相比，法轮功修炼者的嗜中性白细胞之吞噬和杀伤细菌的功能明显增强，显着增加了与抗御病毒有关的调节基因（例如干扰素-γ），免疫力增强。
 </p>
 <p>
  新冠疫情爆发后，明慧网刊登了诸多案例：染疫者在诚念“法轮大法好、真善忍好”
  <span>
   九字真言
  </span>
  后，症状迅速消失。如纽约犹太裔珠宝商73岁的盖德女士染疫后诚念“九字真言”，三天痊愈；武汉医生夫妇俩不幸患新冠后，在海外亲人的劝慰下，诚念“九字真言”后，完全健康。
 </p>
 <p>
  前瑞士诺华制药公司博士董宇红与病毒专家林晓旭博士做了一个“
  <span>
   九字真言
  </span>
  ”的回顾性研究，他们分析了来自世界6个国家、6个族裔的36例新冠病毒感染者，发现患者在治疗无效时，诚念“九字真言”——“法轮大法好、真善忍好”之后具有显着、快速的临床改善的效果。
 </p>
 <p>
  董宇红及林晓旭两位医学专家认为：“当人们诚心念诵‘法轮大法好，真善忍好’的九字真言时，会与宇宙高能量场发生共振，就能增强免疫力，保护自身免受病毒感染。”
 </p>
 <p>
  《黄帝内经》揭示：遵循正直的道德原则会使身体更健康，“正气存内，邪不可干”。当患者发自内心念“法轮大法好、真善忍好”，无形中就同化了“九字真言”所蕴含的道德力量，体内正气提升，病毒等邪气自然就会被消解。
 </p>
 <p>
  下面再和大家分享一个明慧网上的小故事。
 </p>
 <p>
  66岁的阮童（Dong Nguyen）家住美国德州休斯顿。2020年8月3日，他戴上口罩到家附近的便利店买彩票。当天下午出现发烧、咳嗽症状，整夜咳得无法入睡。
 </p>
 <p>
  第二天早上，妻子和儿子把他送到医院，很快确诊感染了新冠病毒。医生给他注射抗生素，并开了三四种口服药。但病情还在恶化，从未有过糖尿病的他血糖急升到420，当晚他处于昏迷状态，第二天被送进重症监护室。
 </p>
 <p>
  “我当时精疲力尽，呼吸困难，呼吸率只剩8%，而且不停地咳嗽，我感到肺部要破裂了，我无法睡觉，无法吃饭喝水，医生开始给我挂上呼吸机。”眩晕、悲观、恐惧笼罩着他。
 </p>
 <p>
  他突然想起了他认识的法轮功学员阮乔医生。他曾在电话里和阮乔一起阅读法轮功书籍《转法轮》。阮童还在网站上找到了法轮功炼功视频，开始跟着学习炼功动作。
 </p>
 <p>
  极度虚弱的阮童拨通了阮乔的电话。阮乔告诉他：“不要担心，不要想任何事情，反复诚心念诵‘法轮大法好、真善忍好’。”通话之后，阮童就反复念诵“九字真言”。突然间他不想吃药了，想回家打坐。当天下午妻儿将他接回家。
 </p>
 <p>
  出院后的第一天，阮童还带着呼吸机。上午11点他决定停止服用西药，开始在床上炼法轮功的第五套功法——打坐。炼到第三个姿势时，他感觉好多了。
 </p>
 <p>
  过了两天，他感觉更好了，停用了呼吸机，可以站起来炼法轮功的几套动功，很快咳嗽消退了，肺部血氧饱和度增加到85%，血压值和血糖值稳定了。
 </p>
 <p>
  当晚，他睡了一个好觉。他说：“晚上6点我就上床睡觉了，一觉睡到天大亮。我打开屋门，走到前院，感到袭面的清风。我深深地吸了一口气，体会着清晨那清新的气息，我感到了生命的重生。我仰望蓝天，在心中深深地感谢李老师，感谢法轮大法。”
 </p>
 <p>
  随着修炼，阮童逐渐明白了救他命的“九字真言”为何有如此威力。因为法轮功是性命双修的功法，诚心念诵“九字真言”就能连通宇宙的强大能量，增强自身的免疫力，抵御病毒，就能起到
  <span>
   祛病健身
  </span>
  的作用。
 </p>
 <p>
  在这多灾多难的历史时刻，愿天下善良的人们都能诚念“法轮大法好，真善忍好”，只要你用心实践，一定有意想不到的收获。
 </p>
 <p>
  责任编辑：高义
 </p>
 
</body>
<p><div align=center><h2><a href="https://dw88.github.io?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow">声明退出中共党（团、队）（点击進入）</a></h2>
</p>
</div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
 
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/flg_29.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/pmhmhian/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/8.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/roqknyau/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/18.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/ebr00clo/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/19.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-1.amazonaws.com/ky97msd5/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/20.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/6ktjc15g/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/21.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.us-west-1.amazonaws.com/u5i6alx3/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/22.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/o4co4lxs/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/23.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/jz1n8y5p/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/26.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/27.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/acn5gtwr/index.htm?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/28.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-1.amazonaws.com/t2a8tmff/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/35.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-2.amazonaws.com/zappa-3rpjfetxj/index.html?p=6098d630d6dea8ded38&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/38.jpg" width=640></a>
 
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=6098d630d6dea8ded38"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a></div>

  
<div align="center"><h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>
  
<div align="center"><a href="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/README.md"><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.6/readme35_qr.jpg" title="分享本平台"></img></a>

<div align=center><h4>请收藏本站网址：https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/README35.md</h4></div>
<div align=center><strong><h3><strong></div>本站短网址：
<div align=center><h3>https://git.io/huiz99</h3></div>
<div align=center><h3>https://is.gd/huiz99</h3></div>
<div align=center><h3>https://cutt.ly/huiz99</h3></div>
